唔鐘意world order既人全部都係食屎狗!!

我係食屎狗